# Led Pulsador Con Raspberry

Como encender un led mediante un pulsador con una Raspberry Pi en C++


*  Se utilizan los pines 28 y 29 como entrada y salida respectivamente 
*  El pin 28 lleva un Resistencia de Pull-Up para mantener el estado en 1
*  en el pin 29 se conecta el Led